代中共統戰部朋友對各位廢青進行呼籲

你哋九月頭玩夠好走啦
你哋都知我哋「党」好要面
十一國慶一定要搞得好好睇睇
所以九月頭基本上係我哋嘅死線

你哋唔走嘅話
我哋會不斷搞白色恐怖
隔兩日裝甲車、坦克喺深圳邊境出巡
隔兩日搵黑社會、武警浸入港警打鳩你
我哋「党」以前殺咁多人
殺一兩個人我哋唔驚
我哋只要唔大規模出兵殺人
西方國家都耐我哋唔何
我哋仲可以大頭道理咁講
今次清場係維持香港繁榮穩定
做生意嘅繼續做
炒股嘅繼續炒
一切如常
十一繼續慶祝國慶

你班廢青唔洗旨意「党」俾香港獨立
「党」喺香港賺咁多錢
借香港吸幾多外資錢推動國家發展
幾多國企嚟香港上市集資
大家有目共睹
所以𠵱個開往「党」嘅門口我哋絕對唔會放棄